人類真係好複雜

又想又唔想，又掛又唔想掛，屌你老母